【藍金黃 信不信由你】中共維尼熊策劃用病毒暗殺美國總統特朗普和國會議員

CIA
官員透露, 向美國投誠中共休士頓特工交代, 中共習近平策劃用病毒暗殺美國總統特朗普和國會議員…

同時, 中共用金錢和美色賄賂控制自由世界政要/名人, 掌握大量性愛視頻威脅, 逼迫他們為中共説好話…

中共最大限度利用自由世界開放和自由, 滲透顛覆. 相反, 自由世界在中共國寸步難行

張圖同內文有咩關係
CIA官員透露但名都無
名都無又唔係權威報紙引述

好難信喎

就算俾你暗殺到有咩用?

換人
make profit

侵仔死左彭斯上場喎

就算真定假
兩黨反支共識係事實

彭斯上，你咪仲大鑊

我信呀 中共連自己國家嘅學生都殺有咩做唔出

依加知點解無啦啦香港又爆一輪未

叻人同左膠反共係兩回事

肥仔奧依家都搞鳩緊支那
仲要兩黨都支持搞鳩支那